唔洗估估吓 放心聽日一定低開

股災唔低開唔通高開咩

屌你，我熊左，咪燈

我撐緊你 你咁講 我好傷心

佢話聽朝買遠牛

低開高收

唔係想倒升掛

笑

唔係升跌少少叫股災呀

我唔要做燈神